[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5948)

誤中

Var 12m?

富戌封咩？

cls atv 紅左都入

角細日易撚到av 10.5s

FAIL

富咸-5

永昌宮

屌你 12碼食角

666666666666666
4連角快

富咸咪刷

6C@@

卡奴斯

富開始刷

打少個仲勁
永昌官blacklist

On99水精
ATV紅左反而輸半都冇埋

666666

修仔 球證幫到咁
你肯入未？

6667

atv 咁撚勁既

ＶＡＲ 富咸１２Ｍ ＮＯＴ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

屌你老味修頓富臨都00

6666666666

永昌官解散喇

下
戰神卡

屌你老母 中撚哂手都無12m

比多5角！！！

想贏就4連C富咸

5.5b@1.8 3分鐘收錢

9.5b叫啊！！！！

66666

比多幾角 齊收錢

富咸快刷多角

快手6,7,8,9,10角

今日我大勝

水晶宮d 黑鬼踢波真係無腦
blm 都係咁話

7,8,9,10冇可能啦

咁都無角

啱聽

修狗4連角

可以

精宮做乜撚
唔追和連半格都收唔返...

刷爆佢啦屌

全部差一球 快啲入啦 最後 20分鐘
韋根
布城
雷丁
班士利

哈德斯菲爾德哩幾場想玩幾多次半2全2

mg真係反底

水晶-5c

睇精宮踢波好撚嬲

富仔刷角先會入波㗎嘛

修仔入一球都咁難

富咸都有機會禁屌人既一日

睇精工對家

打多個你都仲肯中場斬波...

上場俾人數完之後冇哂團火

岩 快刷

兩隊最後對攻刷角

邊個話些 輸盤

些仔!!!!

你買精工仲嬲

終於有角

史篤城咩事封咁耐？

修仔ＧＯＡＬ！！！

ＶＡＲ！！

比返一半我 屌你

修0:1 富快刷！

修頓越左 炸

Offside

mg 英冠反底

無買
睇班gel頭狗逐球逐球爆都夠爽

收皮頓肯入波未

炸完。。

屌！！！

富臨

ATV

頂撚住

永昌比返半格我

77" 7C
78" 8C
82" 9C
85" 10C
快

修仔！
些仔！
聖莊仔！

上！

又炸

冇買到英超 好彩 有就針撚曬

沙夏踢唔到輔鋒...
換阿姨出黎啦

777777

些俾多粒

DLLM水晶宮 輸半都唔得

90分鐘11 12 13ok?

777777777777-3

富咸7c

富撚咁好命

出精真係食屎隊來
長買對家算

快手8,9,10

富咸角

OK
快!!!!!!!!!!

阿記強陣 32號係嘜水

定啲 實角大

袁生你今晚對阿狗點算

冰

就黎上天台跳

青訓

賓福特

富8910叫爆區

Mg今日全中...痴線要跟了

修仔仲唔入 想我死

10c到我自含啦

全部差一球 快啲入啦 最後 15分鐘
韋根
布城
雷丁
班士利

mg蛇反底日

應該換明思
條黑鬼成日阻住沙夏

賓1:3

幫你含

修仔快啦 差你

1:3賓

艾斯

3:0

ATV 30

ＡＴＶ 勁撚到！！！！！！！！

含撚啦

3:0 永昌BYE

Atv 30

atv紅左炒3粒...

Av又然

av3-0

atv點輸？

水晶宮又輸
真係廢到笑

唔錯

3-0

廢撚到。。

紅左仲勁

快刷啦富臨

精工真係一舊垃圾黎

3:0
條後防...

ATV

富臨

水晶宮做乜撚

精宮做咩鳩

羊巴叫糊

atv

真心好撚廢

似永昌紅多啲

富快8910

ＭＧ 暫時全中

２。５Ｓ都頂到

條友仔可能同黑妹屌完

性交轉運

條後防又唔MARK人
個個肯到望波

修狗攻番段刷角啦

聖誕戰神卡

炒撚左鶴臣佢啦

未紅輸一粒
紅左輸兩粒cls

阿妓個陣

修狗 富咸快撚啲入粒

屌你老母-4c

Atv gel

睇下佢車定阿狗

維拉打少個都羸到
唔派唔得
5 1 1000

Atv 3-0!

屌你老婆

ATV

車轉盤

富臨快3連角!!!!!!!!!!

些有多粒派100

聖誕都要祝你空難垃圾精宮

lm

gchi

日

要跟mg今日 全中

我

快

卡迪夫城追平 史篤城入球 101100

修入未

諗緊補唔補$50 富咸win

我了

維拉 頂咗大半場
依家安心喇

琴晚肯定成隊去左開PARTY

修

垃圾精宮

好

補啦

OK

10分鐘3c啦屌

車就算讓一球 都唔會要阿記

4c啦唔好咁狗

Me

上個post有人講話派1k既

屌你老母咸美頓些路迪快撚D入波

屌你老母賓福特咪搞事

些仔入未

88

補佢ng好過

點補好

888888

8888888

8角 快刷

富臨又贏唔到

8888888888888888
比多個兩連快

是咪杜

2:3 係咩事

快手9,10

修仔比人黑屌你老母

乜撚
讓1球梗係買車仔啦
你真係唔識架喎

全部差一球 快啲入啦 最後 10分鐘 妹撚咗成場 屌
韋根
布城
雷丁
班士利

水晶宮3：3打氣區

唔洗補啦

no話聖誕快樂大聲果個

打少過入2粒 廢物水晶

兩個都踩緊鋼線

半一2.1 買左未

快910

補腦

10c

9 10 11 12 13快

修仔個場快撚啲入啦屌

本身平半都唔敢要轟 而家敢了

卡迪夫城咁都追到球

水晶宮個種防守咁性感

冇時間喇
85"9C
87"10C
快

俾多2c啦屌

班士利仲係1:1

修仔要絕殺了

g之力

些俾多粒啦屌

修1-0

些仔你都快撚啲入

2 more corner plz

修狗贏埋
笑到

修10

修入埋

一

88888888888

Goal

gooooooooal

修goal

抵撚死 兩場失10球

修狗

修唔好炸！！！！！！！！

可能有越

MG反底日？

點算我轟會唔會送分俾阿護級

史城差少少

Bar

Var

又越

富咸爛泥扶唔上壁

dllm g

咁富俾力刷啦
最後修角球旗俾2c嚟啦

買左富臨係咪收左皮

水晶宮追和我絕食一日

炸

修仔

越左半隻鞋

笑

屌

Boom

屌又炸

些入多粒啦求下你

屌你老母

班友仔無心踢

終於修到錢

又迫害

兩重炸

Atv 10.5b

支持

99999999

999999999999

落雨先識刷角 屌你老母富臨快啦

炸你老母咩

9999

屌

又炸

針

好撚好野 又炸

好撚癲

99999角

富臨頂緊啦

快手10

又炸 我屌

999910

炸得靚

些路迪我屌你老母

-1c!!!!!

9.5s頂住！

些路絕殺未

水精 下半場射過未

快撚啲入啦求撚其修仔定富臨

富撚

１０！！！！！！！！！！！！

炸撚夠未.....

8.5b cashed 比埋9.5我

比多角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔啦

炸完對家x ?

富咸角大手足
屌你 好辛苦

炸撚完未

下？

我6.5買到10.5
就癲

-1c啊屌

Av冇角

屌你老母又炸

些仔 修狗 富撚 快入

些俾多粒啦

力頂9.5s

炸到咁 比個12m咸咸算喇

Ching有料

些仔快啦

全部差一球 快啲入啦 最後 5分鐘
韋根
布城
雷丁
班士利

8隊含撚啦 踢嘜出黎

1角啫 俾我啦

修狗 城篤屎 去啦

中

不如直接吹富咸贏啦 唔好折磨我喇

冇料
咁掃法遲早跳樓

修12m！

快啲俾多角

富臨絕殺未

修1:0未

修狗俾人迫害

班士利入多粒唔該

邊有可能10C呀

goal

富含有球證加持

鳩up

1角1角1角1角

連角未

頂住

準備

兩隊都係咸wor

連詩雅出現未

頂住啊

書到傻左？

你老母爆完我8.5s就唔刷

河床12m !

富撚要和

修仔冇得贏

1角1角1角

邊個話英超無假波 呢場假到痴線

屌你老母些俾多粒啦

要多1角

唔買車都唔會要阿

屌你老母刷角死全家

富撚 gel

富臨2連角快

些3.5快啦

些入埋佢啦

仆街卡9...

全部差一球 快啲入啦 最後 5分鐘
韋根
雷丁
班士利

奇蹟開多場啦

修入未呀屌

死刷角狗屌你老母

4min 1角

修絕殺

咪撚賽前中位啦

+幾
暈撚左了...

永昌宮爭啲失多粒

入啦屌你老母

爭D4:0

韋甘比2.5b goallll
賓 韋 林肯3x1收了

仆街得4分鐘補時,快比多C

差啲4:0

好在9角

富臨唔入俾人入啦

1角啊

94分 修0:1
利申未來人

些一球都唔俾多

下半年賽季?

比多角得唔得呀屌你

一角啦屌你老母

好撚絕望

唔會啦 2邊穩 點會刷

MOLA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
9C完

贏錢咁撚易。。。

俾多隻嚟！

些mola

邊隊刷多c就絕殺啦

哭能左

角球旗戰術

屌你老母些

9c ft

富撚真係狗屎隊

水晶個力架垃圾到

冇失控

半格些

。，。，。…：）

食屎啦神9

我睇到97分鐘入wo

真係爆完我8.5就唔刷 你老母

咁撚殘忍既事竟然要發生

🤗🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂

城篤屎 平手盤走 好在

11打10都無邊腳有威脅

阿士冰C

兩隊食屎狗神9

下半場壓住主隊打

完...卡神9

一點抽 一個團友

9c FT

又斷1
唉

角都無

又贏，我了

富臨半格cashed

又中咩

屌你呀最尾嗰球唔撚係角？？？

屌，修兩球炸

唔係啦

食角

唉 0.5/1 9.5b

唔講以為水晶紅左
DLLM垃圾隊

Same

富臨半格都敢買
抵你贏

有冇咁多人買角 平時都冇人叫

咁都唔比開埋

你班垃圾又輸

慘死啊屌

執幾嚿咁咋 不過全中

嚇到屎都瀨

哈德斯菲爾德

點解可以成日半2全2
近6場有4場

你買咪多左人跟

強如修都贏唔到。。。。。。

水晶宮我真係屌你老母臭化閪
角球斷你

有冇阿仙奴

富臨球證on99 又唔俾12m 又食角

最後都食角

買咗兩場平手全部蛋蛋

唔喺爐出水

應該輸一球

阿仙奴個盤深到呢

重心
阿仙奴勝

我買多咗7.5 打個和

下場再黎

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ ＢＯＸＩＮＧ ＤＡＹ 全中

我針到傻

MG大佬
全中

依隊水晶
悶撚到仆街
乜尻戰術都無
連死球都無
個個等波踢

大船

26/31
曼聯❌
奧連特❌
高雲地利🍺
ATV 雙❌
富咸 單❌

Mg全中

車仔

勁撚到

跟我g無窮人

買角細完場先會出現係定律

一樣
繼續跟

強陣？

對住同級隊打多個輸多兩球
呢隊垃圾可以黑單

Master.G開左Tg咩

以後都係只賭英超算 易到

你老木爆我8.5之後卡9

private埋

勁過你少少

阿狗似反底

痴撚線
阿迪達傻鳩左
出３２號

轟妓兩邊都殘陣

今晚跟mg了

Wow絕殺大波

屌跟你算

跟我必勝

絕殺左ＭＧ

無上好撚耐
唔知

跟足就上得樓

MG班士利打返❌啦

車一定繼續落飛 要買就快

mg個大波

斷些路迪差一酸屌你老母

屌你老母2.12半一上盤落到1.94
早知早D買

買下盤咪抵番

係咪g蛇上左你身

過關斷角大

賓 easy cup

轟落飛落到free fall

阿個陣廢撚到

咁撚多絕殺 又唔見修個場有

最後一場炒左有咩啟示

唔出pepe auba 出32 好撚野

費撚都反底
阿狗？

得啦得啦 知你勁啦 希望你無allin自己對家啦

屌 3串4差一球
屌你老母

穩陣ge先出唔想咩責任

熱完身 而家正式開始

見到mg爐有返個❌好似安心啲

呢個乜野鳩陣黎

讚人都唔得

夠鐘！
抽獎

單計依場波
兩隊差3 4班波有多
打多個都可以控球在腳
仲係咁打穿哂

直屌－１啦

咁樣既垃圾陣

輸少過６球已經好叻

阿仙奴咁既陣想贏？？？
車仔客其他都得啦

睇定d先

343 On9唔識睇

Holding會唔會又係隊長

叻仔

@fantome

如果轟連依隊垃圾都贏唔到，可以考慮降班算

1.9
痴撚線大注飛
跟了

下場買乜好？

輸係代表永續阿迪達咋

買-1好撚過

跟你

派我話你知

乜依家賭咁細

唔贏邊有得派

呢場車狗輸即刻唔賭

Lm

...咁都要人派10蚊？

呢啲尾數黎

真係贏1球咪針得

唔派邊有得贏

半殘陣，唔好太衝動

車仔真特半大啦

今日馬撿了少少，賭番細啲平衡返，唔想走火入魔

gun

真係 唔派其他手足點贏

頭先馬都幾千幾千咁贏啦

im

贏1球得果1.45賠率買黎把鬼咩

咁阿狗反底都仆街既都係賭

G爺雙跳

車仔rip

低調

係咪轟大船

阿 對家

咁都要問

識買一定買阿仙奴

車。。。邊係殘。

咁針得了

Payme

仲有幾日就2021 唔買車都唔會買阿啦

我廠應該輸到傻咗

愛隊
利申阿迷
要我買對家寧願唔買了

阿狗個陣係咪預左比人中出

咪玩

你愛隊？

同媛交一樣 往死裏追

車w硬𠺢？

好，咁推$250

降班啦阿妓 情感注都要撐車仔

要啊妓了

車狗例牌唔刷

愛隊同賭錢係唔可以共存

唔講咁多 往死裏追沙 gun了

阿狗出垃圾陣你都驚

你唔好賭波啦

打死都唔信阿狗

輸錢贏波
輸波贏錢

2樣都開心喎

我冇買 我買角球

阿狗都唔買對家不如戒賭
輸錢都咁話

岩聽

比爾連做隊長

b定s

買乜

車仔 1.94入

是但啦 阿記點撐得落 咩迷都係咁話

真係ＷＩＮ硬

同頭先ＡＴＶ一樣
連準確入球數個倍率都完全一樣

睇黎我要戒賭了

阿狗今場贏就真係出鳩陣引賭仔落答

仲要連奧巴 partey都冇得出

晏就個朋友出左6場英超比我
頭3場全炒 反唔反手跟尾3場好

依個真
２０２０年仲買阿狗
唔好話驗腦

直情要即刻報狗話發現青山走犯弱智人士

你講埋尾3場係咩先啦

曼聯
修咸頓
水晶宮
阿仙奴
曼城
愛華頓

鏝呢

淨尾二唔好反就得

車半客啦

識過第二個朋友啦

牠只買大

唔買深盤
skip呢場算

ok gun埋

mg 呠呠

你條撚樣實撚到我廠後防自爆

拎出黎研究下

真係唔信曼會炒到3球掛

買轟輸左都開心 英超肉便器又可以玩多陣

深盤一定SKIP
要愛記算啦

大炒隊垃圾奴啦

希望阿妓輸到忍唔住炒達狗

中咗呢兩場先再算

阿仙奴你溝左佢條女

3就買
2球2球半 得返半格可能性都幾大 買唔過

仆街仔

Perfect

笑死

今日g蛇反底
俾返2分專重好喎

sing gor 一陣仲抽唔抽？

今場齊心殺阿狗齊嬴錢

阿記賣走馬天尼斯就廢到而家

我撐MG

阿狗英冠陣
不如你教我點輸

奧巴美羊後備

所以ＭＧ會中車仔

傷

真心無阿狗手足咩

去社企搵啦

買阿狗個d唔係手足 係豬

g持

阿共狗 點買得落

一條心撐呀狗反底

迷雲黨都要上車了

係咪派錯彩

笑左

都要贏左馬會先

阿仙奴勝到 我唔撚賭了

些半格

邊撚度錯

係 pm俾我就得

轟嬴唔到波PO會唔會暴動

玩咁大

係
應該派比我

事後唔派 無人想知

挽留

我，$250去了

派？

如果阿仙奴嬴到， 我陪你

呢場買咩

唔買

輸錢愛隊贏都好過無既

一場走盤，一場贏半，想收幾多

去微博百度搵

我買左阿

啱啱兩場蛋蛋 好燥

無

借啲意事後姐條傻鳩

和呢？

我都針到傻 永昌 富臨細

富貴險中求

派錯俾你 應該俾我

睇錯屎零斯0:2 梳 頭1 100

但阿車一樣賠率

覺

追反底第四注阿仙奴

Md

123

你真係跟我架

買得1k都事後

r

Pm tg

我都唔知跟左邊個 tg見到就買

ok

唔好做傻事。。。。

阿迪達出垃圾人

３２號仔第２次出賽ＪＡ

３件後備仲廢過港超。。。

就買和波

青山隔離床預埋你了

但我搵唔到有人廢過港超班垃圾

唔會！

個半大倒水

係 真係派錯左
想估邊到錯嘅話拿拿聲派我 等我解答你

主客

今場阿狗會証實比你睇

你呢場買咩

仲有無心水跟

阿狗 格食格

開波

可唔可以派我

不過車好似阿妓私家雞

你老母妓同車半大急跌 係咪食撚硬

跟唔切

今期阿妓公廁喎⋯⋯

1C

差d1：0。。。

阿狗禁屌

阿仙奴1:0c

是但一邊贏都開心 唔好和就得

沖涼先 希望出黎見到轟已經20

角大

車仔真特半大未啊

阿仙奴
真特
奧斯坦德

慶祝定阿妓距離降班又進一步

2C

角球雨

今日啊對板

阿狗 都刷角

咁就啱啦

9981斬左好耐

角大黨埋位

無人？

車仔真特半大啦快

阿狗屌打
不枉我支持阿仙奴

車仔唔對路

垃圾車

車仔屌打緊喎

差D

爭dd

差啲啲

爭啲

屌你老木沙卡係咪成日幫達蛇含撚 廢撚到咁都場場正選

可以調翻轉呢

仆街！！！

咁樣鏟落去無紅牌！？！？！？！

英冠中游球隊水準

無紅？

阿仙奴是咪又準備紅

大家買好大？冇人出聲嘅

一陣車仔入一粒你就會見到洗版式嘅goallll

半場角大

含撚到佢場場腳軟

取消關注算啦

沖完涼轟都仲未入 不如同阿一齊落英冠啦

車狗打阿成日輸

會員上盤師係唔係度

車D賠率不升反跌

傑出阿仙奴

0-0或者阿入先 波po就無人出聲了

車入未。。。

阿狗又頂到車仔wo

44444444444444444

車仔都未出力

阿仙奴半主
5 1 500

哥治真特快入波

真特RC

又紅牌逼害

000000

爽？

車全格10 1 100

得

阿有運

出乜撚新仔呀達蛇

阿狗咁都唔入

一球都無 叫都唔駛叫
死得好爽

咁都唔入

有冇咁撚鍾意幻幻呀

垃圾車好似唔對路

可惜呀 阿狗撚賭仔

傻閪阿妓 咁都唔入

原來阿迪達好拜登個味

垃圾車唔好玩野

車路士

阿狗踢到水準喎
車狗讓盤好危

車仔真特半大24

英超主盤日

好多c

66666666666666666

James今日咁撚大力

等陣錫飛聯都係主

屌你老母哥治真特快撚D入波

阿狗差d1-0

真特ＲＥＤ ＣＡＲＤ呀

d 教練件衫 好似唔識濕咁

咁都叫有水準
英冠水準？

紅牌都可以入波

10.5b 收硬

77

紅左個前峰

今場應該有3格

鳩買3格角好過買盤

真特勝 101100

james 個樣on99咁

12m...

阿
12碼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

阿狗１２Ｍ

唔撚係下化

阿記12m

角大準備gel

阿

假到

12m... 真係反底

阿入，快

飛機

大船又柒

ars 12m!

james抵唔住氣

唔好十二碼

做到咁出面

屌你老母垃圾車

未完場
不過角大應該有

12m

屌你老木垃圾車

咪撚比分阿狗啦屌

屌你咩

插水ＷＯ

我個名

跳水隊黎架喎

CUP得靚既

車 你唔撚係呀...

Varing

呢下好難唔12

有接觸...

掂都掂唔到 12你個屎眼咩

有冇var牙

踢唔到波 有少少撞到都會係架啦

文迪救救我

仲有時間追，應該係

拿狗10

無
入左

1:0

阿記

大船要沉

1:0 唉

大船要沉了

mg又燈

阿記好波

快追和

ON9車...咁都輸

半主差唔多5倍

上盤師在嗎 見字請回小妹

阿狗

Hi 到下,但明顯放軟個身搏

宜家插水又俾 你老母頭先修仔又唔俾

阿高水FG

車狗又要叫cup

車狗唔死有咩用

好彩買左阿車仔大船到唔敢買

中?

10.5b又中

主仲有1.97

發覺我轟成日送12m

買左半大都寧願佢唔入

大船已沉

頂完半場再講

泰亞尼慣犯黎 見過幾次

轟手足已死

咁又俾12m

轟落埋去英冠啦

嬲鳩

插水喎

阿反底

係囉 無乜碰撞

換走個黑人前鋒 出基奧特先係唯一希望

轟半大未

10.5b派得未

點補，買咗車

阿狗入左球 唔刷角

再入車 反勝

咁撚樣賣分

直買阿主勝啦

想！

阿狗1:0我信了

10.5角大派得未

我都信了

車會刷

入波唔刷

阿狗主場好撚勁

換走Abraham未

部仆街車唔撚鍾意刷

英超下盤夜

10.5大快啦

寫底曬邊個買車

雙跳

今日波都控唔到

金十到死

捉到路了

on9車狗可以一粒都冇 林伯死撚左佢啦

卡迪夫城頭先都係咁啦

完場啦咩

半大死

有睇直播就知2回事

阿頂住，一係再入

車仔24

2:0

2-0

車完全唔撚對版

Zak’s 世界波

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW

痴撚線

阿狗反底

🀄️

完

唉，mg我屌你

估唔到半大靠阿妓

對唔住沙卡 我想含你撚了

2:0 cls

林伯

屌你車人牆搞乜撚

唔撚賭了

好彩補左阿主win

好波

3:0ok?

靚撚到震

痴線個人牆

喂咁近你擺咁少人

咁撚樣反底

嘩 沙加都有波入 半大靠你車狗班食屎狗真係死得

心情好復雜

阿仙奴

開party飲醉晒

係咪有人問阿反底先定MG反底先

幫人起機 屌

暈撚左

阿記反底

垃圾車 真係私家雞

袁生你應該高興

又話隻黑鬼好西利 隻手短撚到

下盤GEL得未

下半場一定角大

費倫天拿反到底 我阿仙奴一樣得

半7

笑死
好似2舊買車姐

球證幫到出面

半7全39

神7

11倍想買cup

竟然係阿狗幫我開半大

boomxhakalaca!!

屌你老母 阿妓都識贏

咁少

睇波啦幫 撚有咩